想問下呢2位阿蛇，見到大批白衫係地鐵入面集結，仲走左去係咩玩法

黑警死全家

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我估係對上既 叫行街既唔好去指有人聚集 要支援
實情落ORDER個個等緊白衫做完野